制裁名單重要，禁運名單更重要

要盡快起到邊間公司幫中國政府做白手套拎到美國科技

人係可以出口氣，但制裁到既人都係condom 黎，唔通郁到曱近平咩 禁運先係中共春袋，中國政府同中國官媒都係針住禁運黎講

人同公司都要整list

如果美國同埋全世界講 同中國做生意只會係香港做 其他地方會收超多關稅
咁老共敢唔敢出手

科技公司 科學園那些

Push

做乜鳩推唔起

你個post乜鳩內容都冇你睇下隔離個post

[推上國際] 美國跨國工程公司AECOM參與「新疆嶺」建造

AECOM 接正苦工程都唔係第一日，個重點係邊間公司同大學有幫中國拎到美國科技，除左科學園仲有灣仔果堆空殻公司

推

核彈
中共最驚呢樣

同一日出左幾次聲，有實質內容既都係講「禁運」，可想而知乜野最重要